GA準備變藍見證區

差一千票

應該係600票

我登太屈機

100

-100

邊到睇?

邊到睇

軍人票幾時到

堆田區見

一轉藍就call, 唔再收票

Until Biden Win

Until Biden scores

一反cup 就會話點完票，GA變藍。劇本就係咁
真係仲撚仆街過老共果種全票通過

無限票 真係恐怖

拜登已夠票，印票機可以收工

癡撚線

差距463

要幾多有幾多